尖沙咀/旺角黃店求介紹

如題
請上司食飯
最好一人一份既set

Little fresh

𤎌火堂

G egg house

再輕輕推#2嗰個太多無從入手

呢間之前食過 味道麻麻地

吓,師兄食咩,我同女朋友食左兩個都勁好食

再黎
六兩三牛肉麵
ARMOUR CORNER
芳華絕代
再玩一會x 㗎仔飯

好難食
食佢食六兩三好過
這間野見生意唔好先走黃色路線 之前仲股東不和，唔代表佢偽黃
六兩三就真係黃啦 藍既員工即炒 又送飯去理工
每次送一百份
利申：街坊

唔通我去左平行時空
真心食過覺得好食,非打手

口味既野好個人
我同樓下個看更仲話間野做唔住
點知捱到宜家

堅石燒 堅韓牛 燒山既

夠黃未

JUSTer
自己食過覺得幾正

尖沙咀
Hokahoka
炎鳥羽